
# установка ssl на сайт

# интсрукция
https://comodosslstore.com/blog/installing-comodo-positivessl-certificate-on-nginx.html

Купил здесь goodhost.kz Sectigo (Comodo) Positive SSL, заполнил, оплатил, по инструкии сбилдил, залил на сайт.
